唔明大陸d邊爐湯底要落咁撚多牛油

痴撚線，一個湯底差唔多用左3,4盒超市買的size牛油
最on 9的係又要比舊冰你吸返d油

最ON9果樣你都唔講
D油會REUSE

最ON9係你又去食

怕肥的同學可以不加

有聲

這一步的目的是為了讓湯底更香

樓主垃圾00後

真心試答 ： 用牛油先凝固到做磚頭賣比人？